[跳樓post] 咁多人跳樓輕生

近年咁多後生咁睇唔開跳樓

突然間諗, 如果你見到有人係屋頂到跳樓輕生

當佢跳落黎果下接住佢得唔得

接唔住就佢死
接得住就一齊死

對連登仔黎講 無問題

慨然大家唔buy

一係佢落地果下, 好似痴波咁痴佢落地, 瀉晒d 力

點解要阻止佢 都已經跳咗落嚟啦
用9秒9跑去花舖買花俾佢好過啦

雖然我絕對唔支持義士犧牲，但真係想死記得留底遺書控訴政府